{
  "My Apps": "我的应用",
  "_t": "2018 年 12 月 16 日(周日) 18:52:29 GMT-0800 (太平洋标准时间)",
  "My Groups": "我的组",
  "Apps": "应用",
  "Groups I'm in": "我加入的组",
  "Groups I own": "我拥有的组",
  "Recently viewed": "最近查看",
  "Public": "公开",
  "Members": "成员",
  "Info": "信息",
  "Links": "链接",
  "All": "全部",
  "Type": "类型",
  "Security": "安全性",
  "Privacy": "隐私",
  "Private": "专用",
  "Create group": "创建组",
  "Close": "关闭",
  "Group name": "组名",
  "Description": "说明",
  "Group policy": "组策略",
  "This group requires owner approval": "该组需要征得所有者的同意",
  "This group is open to join for all users": "所有用户均可加入该组",
  "Only the owner of this group can add members": "只有该组的所有者才能添加成员",
  "members": "成员",
  "Expires": "截止期限",
  "Name": "名称",
  "Email": "电子邮件",
  "Department": "部门",
  "Role": "角色",
  "Add members": "添加成员",
  "Owners": "所有者",
  "Guests": "来宾",
  "Invited": "已邀请",
  "Toggle selection": "切换所选内容",
  "Toggle selection for all items": "切换所有项的所选内容",
  "Search by name or email": "按姓名或电子邮件地址搜素",
  "Search members by name or email": "按名称或电子邮件搜索成员",
  "Search groups by name": "按名称搜索组",
  "Search": "搜索",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "Owner": "所有者",
  "Group type": "组类型",
  "Expiration": "有效期限",
  "More users": "更多用户",
  "Member": "成员",
  "Guest": "Guest",
  "Suggested groups": "建议的组",
  "AddMemberInstructions": "键入名称或电子邮件地址以搜索用户并将其添加到组。",
  "Suggested People": "建议的人员",
  "Suggested Contacts": "建议的联系人",
  "No results found": "找不到任何结果",
  "Loading": "正在加载",
  "People Picker Suggestions available": "人员选取器建议可用",
  "Suggested contacts": "建议的联系人",
  "Remove": "删除",
  "People Picker": "人员选取器",
  "Groups": "组",
  "Remove member": "移除成员",
  "Assign as owner": "分配为所有者",
  "Revoke Ownership": "撤消所有权",
  "{{displayName}} has had their ownership revoked.": "已撤销 {{displayName}} 的所有权。",
  "{{displayName}} has been removed.": "{{displayName}} 已删除。",
  "{{count}} members have been removed": {
    "": "已删除 {{count}} 名成员。",
    "_plural": "已删除 {{count}} 名成员。"
  },
  "Assigning Owners Failed.": "分配所有者失败。",
  "{{count}} members have been added to the group.": "{{count}} 个成员已添加到组。",
  "SharePoint": "SharePoint",
  "Yammer": "Yammer",
  "Teams": "团队",
  "Outlook": "Outlook",
  "{{displayName}} has been added to the group.": "{{displayName}} 已添加到组。",
  "Groups I can join": "我可以加入的组",
  "{{displayName}} has been assigned ownership.": "已为 {{displayName}} 分配所有权。",
  "Join group": "加入组",
  "Request to join": "请求加入",
  "Reason": "原因",
  "Please enter a reason": "请输入一个原因",
  "Your request has been sent.": "已发送你的请求。",
  "Send": "发送",
  "Leave group": "退出组",
  "Are you sure you want to leave {{groupName}}?": "是否确实要离开 {{groupName}}?",
  "Leave": "退出",
  "Are you sure you want to leave '{{groupName}}'?": "是否确实要离开“{{groupName}}”?",
  "Your request could not be sent.": "无法发送你的请求。",
  "Could not leave the group.": "无法离开组。",
  "Delete group": "删除组",
  "Are you sure you want to delete '{{groupName}}'?": "是否确实要删除“{{groupName}}”?",
  "Delete": "删除",
  "Could not delete the group.": "无法删除组。",
  "You have deleted the group.": "已删除组。",
  "Office 365": "Office 365",
  "Group description": "组描述",
  "Public - This group is open for anyone to join and see group content": "公开 - 此组可供所有人加入并查看组内容",
  "Private - This group requires owner approval to join and see group content": "专用 - 该组需要所有者审批才能加入并查看组内容",
  "Save": "保存",
  "{{groupName}} was successfully created.": "已成功创建 {{groupName}}。",
  "Edit info": "编辑信息",
  "Edit group": "编辑组",
  "Something went wrong. Try to create the group again. If the issue persists, inform your administrator.": "出现问题。请尝试重新创建组。如果问题仍然存在，请通知管理员。",
  "Something went wrong. Try to edit the group again. If the issue persists, inform your administrator": "出现问题。请尝试重新编辑组。如果此问题仍然存在，请通知管理员",
  "Group filter": "组筛选器",
  "Member filter": "成员筛选器",
  "{{groupName}} was successfully edited.": "已成功编辑 {{groupName}}。",
  "{{groupCount}} groups": "{{groupCount}} 个组",
  "Pending approvals": "待定审核",
  "Approve": "批准",
  "Deny": "拒绝",
  "Something went wrong while getting pending approvals": "获取待定审批时出现问题",
  "Something went wrong while processing the approval": "处理审批时出现问题",
  "Something went wrong while processing the deny requests": "处理拒绝请求时出现问题",
  "Group details": "组详细信息",
  "Group links": "组链接",
  "O365": "O365",
  "Something went wrong while getting pending requests": "获取待定请求时出现问题",
  "This group has no links.": "此组没有任何链接。",
  "No members to display.": "没有可显示的成员。",
  "Loading groups…": "正在加载组…",
  "Loading group members…": "正在加载组成员…",
  "Loading group details…": "正在加载组详细信息…",
  "Something went wrong when trying to revoke ownership.": "尝试撤消所有权时出现问题。",
  "Before you can leave the group, you need to assign a new owner. (You are currently the group’s only owner).": "在离开组之前，需要分配一个新的所有者。(你当前是组的唯一所有者)。",
  "Something went wrong while removing members.": "删除成员时出现问题。",
  "Membership type": "成员身份类型",
  "Dynamic": "动态",
  "Assigned": "已分配",
  "{{memberCount}} members": "{{memberCount}} 个成员",
  "{{groupCountLimit}}+ groups": "超过 {{groupCountLimit}} 个组",
  "Expires {{expirationDateTime}}": "于 {{expirationDateTime}} 过期",
  "{{memberCountLimit}}+ members": "已超过 {{memberCountLimit}} 个成员",
  "Loading group info…": "正在加载组信息…",
  "The approval requests have been successfully approved": "已成功批准审批请求",
  "Verifying your authorization to access My Groups": "正在验证授权以访问“我的组”",
  "Oops, seems you're not authorized to see My Groups at this time. Please contact your admin for more information.": "糟糕，似乎暂时无权查看“我的组”。请与管理员联系，了解详细信息。",
  "here": "此处",
  "Try clicking {{hereLink}}, instead for access to Groups": "请尝试单击 {{hereLink}}，而不是访问组",
  "The name is missing a required prefix or suffix per company policy. Please contact your administrator for support.": "根据公司策略，此名称缺少必需的前缀或后缀。请联系管理员以获取支持。",
  "(This will be your group name per company policy)": "(根据公司策略这将成为组名称)",
  "The name cannot contain {{blockedWord}} per company policy.": "根据公司策略，名称不能包含 {{blockedWord}}。",
  "Maximum length is 200 characters": "最大长度为 200 个字符",
  "Request to join {{groupName}}": "请求加入 {{groupName}}",
  "Justification": "对齐",
  "The length should be less than 200 characters, it's currently {{length}} characters long": "长度应少于 200 个字符，目前为 {{length}} 个字符",
  "Request to join '{{groupName}}'": "请求加入“{{groupName}}”",
  "You have left the group.": "已离开组。",
  "Renew group": "续订组",
  "{{groupName}} could not be renewed": "无法续订 {{groupName}}",
  "{{groupName}} has been renewed": "已续订 {{groupName}}",
  "View": "视图",
  "Classification": "分类",
  "None": "无",
  "The approval requests have successfully been denied": "已成功拒绝审批请求",
  "Group members": "组成员",
  "Member filter, {{filterName}} filter selected": "成员筛选器，已选择 {{filterName}} 筛选器",
  "{{filterName}} filter": "{{filterName}} 筛选器",
  "Group member commands": "组成员命令",
  "Group commands": "组命令",
  "Group list commands": "组列表命令",
  "Group filter, {{filterName}} filter selected": "组筛选器，已选择 {{filterName}} 筛选器",
  "'{{displayName}}' group": "“{{displayName}} ”组",
  "Group named '{{displayName}}'": "名为“{{displayName}}”的组",
  "Distribution": "分发",
  "Mail enabled security": "启用邮件的安全组",
  "Tasks": "任务",
  "Join requests": "加入请求",
  "Group expirations": "组过期时间",
  "Loading join requests…": "正在加载加入请求…",
  "Details": "详细信息",
  "Group": "组",
  "Hello": "你好",
  "Business justification": "业务理由",
  "request to join": "请求加入",
  "Join request": "加入请求",
  "No join requests to display.": "没有可显示的加入请求。",
  "Title": "标题",
  "Select all requests": "选择所有请求",
  "Click here to continue to the Access Panel": "单击此处继续转到“访问面板”",
  "Continue": "继续",
  "Sign out": "注销"
}